狗鐵證實全面停駛

屌你老母戒嚴啊？
聽日大家識做啦

屌你老母唔比人返屋企？

報復黨鐵